{
    "Home": "홈",
    "About": "소개",
    "Services": "서비스",
    "Projects": "프로젝트",
    "Contact": "문의",
    "PT GLS NUSARAYA - Pipeline | Steel Structure | Mechanical Engineering": "PT GLS NUSARAYA - 파이프라인 | 강철 구조물 | 기계 엔지니어링",
    "Building the Future with": "함께 미래를 만들어갑니다",
    "Reliable solutions for pipelines, steel structures, and mechanical works across Indonesia.": "인도네시아 전역의 배관, 철강 구조물 및 기계 작업을 위한 신뢰할 수 있는 솔루션을 제공합니다.",
    "Get Started": "시작하기",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Vision": "비전",
    "Mission": "미션",
    "To be a leading construction company in Indonesia, trusted for delivering world-class pipeline, steel structure, and mechanical solutions.": "세계적 수준의 파이프라인, 강철 구조물, 그리고 기계 솔루션을 제공하는 신뢰받는 인도네시아의 선도적인 건설 회사가 되는 것.",
    "Deliver safe, high-quality, and efficient construction services.": "안전하고 고품질이며 효율적인 건설 서비스를 제공합니다.",
    "Build long-term client relationships based on professionalism and integrity.": "전문성과 진정성을 기반으로 장기적인 고객 관계를 구축합니다.",
    "Develop skilled and competitive human resources.": "숙련되고 경쟁력 있는 인재를 개발합니다.",
    "Apply the latest technology to improve productivity and quality.": "생산성과 품질을 향상시키기 위해 최신 기술을 적용합니다.",
    "Core Values": "핵심 가치",
    "Safety First": "안전 최우선",
    "Prioritizing work safety in every aspect of our operations.": "모든 작업 과정에서 안전을 최우선으로 합니다.",
    "Quality Assurance": "품질 보증",
    "Meeting international standards for every project delivered.": "모든 프로젝트가 국제 기준을 충족하도록 보장합니다.",
    "On-Time Delivery": "정시 납품",
    "Punctual project completion is our commitment.": "프로젝트를 제시간에 완수하는 것은 우리의 약속입니다.",
    "Cost Efficiency": "비용 효율성",
    "Providing competitive and effective solutions for our clients.": "고객에게 경쟁력 있고 효율적인 솔루션을 제공합니다.",
    "Sustainability": "지속 가능성",
    "Environmental awareness in every project we undertake.": "우리가 수행하는 모든 프로젝트에 환경 의식을 반영합니다.",
    "About Us": "회사 소개",
    "An industrial construction company specializing in high-quality engineering and fabrication services:": "고품질 엔지니어링 및 제작 서비스를 전문으로 하는 산업 건설 회사입니다:",
    "Steel Structure": "철강 구조물",
    "Expert in fabrication and erection of industrial steel structures with precision and safety.": "정확성과 안전성을 갖춘 산업용 철강 구조물 제작 및 설치 전문가입니다.",
    "Insulation": "단열",
    "Providing thermal and acoustic insulation installation for energy efficiency and protection.": "에너지 효율성과 보호를 위한 열 및 방음 단열 설치 서비스를 제공합니다.",
    "Mechanical Works": "기계 설비",
    "Handling erection and installation of mechanical systems for industrial facilities.": "산업 시설을 위한 기계 시스템 설치 및 조립을 수행합니다.",
    "Painting": "도장",
    "Professional blasting and painting services ensuring corrosion protection and durability.": "부식 방지와 내구성을 보장하는 전문 브라스팅 및 도장 서비스를 제공합니다.",
    "Piping Works": "배관 작업",
    "Fabrication and installation of process piping for oil, gas, and industrial applications.": "석유·가스 및 산업용 공정 배관의 제작 및 설치를 수행합니다.",
    "Maintenance": "유지보수",
    "Comprehensive maintenance and manpower supply to sustain plant performance.": "플랜트 성능 유지를 위한 종합적인 유지보수 및 인력 공급 서비스를 제공합니다.",
    "We serve industries such as energy, oil & gas, petrochemical, power plants, and infrastructure — upholding safety, quality, and efficiency as our core values.": "당사는 에너지, 석유·가스, 석유화학, 발전소 및 인프라 산업을 대상으로 서비스하며, 안전, 품질 및 효율성을 핵심 가치로 삼고 있습니다.",
    "Certifications": "인증서",
    "Download PDF": "PDF 다운로드",
    "No certifications found.": "등록된 인증서가 없습니다.",
    "Our steel structure services include fabrication and installation of frames for warehouses, factories, pipe racks, and industrial buildings. We also manage modification and maintenance projects with consistent attention to quality, safety, and long-term structural reliability.": "저희의 철강 구조물 서비스는 창고, 공장, 파이프랙 및 산업용 건물의 프레임 제작 및 설치를 포함합니다. 또한 품질, 안전 및 장기적인 구조적 안정성을 지속적으로 유지하며 개조 및 유지보수 프로젝트도 수행합니다.",
    "We provide thermal and acoustic insulation for piping, tanks, vessels, and industrial equipment. Our installation ensures temperature stability, energy efficiency, and protection against heat loss and environmental exposure.": "저희는 배관, 탱크, 용기 및 산업 장비를 위한 열 및 방음 단열 서비스를 제공합니다. 설치 과정은 온도 안정성, 에너지 효율성, 열 손실 및 외부 환경으로부터의 보호를 보장합니다.",
    "Our mechanical services cover the erection and installation of pumps, compressors, boilers, and other industrial equipment. We emphasize precision, alignment, and safe operation to support reliable plant performance.": "저희의 기계 설비 서비스는 펌프, 압축기, 보일러 및 기타 산업 장비의 설치 및 조립을 포함합니다. 정확성, 정렬, 안전한 작동을 강조하여 신뢰할 수 있는 플랜트 운영을 지원합니다.",
    "We offer blasting and protective coating services for steel structures, pipelines, and mechanical equipment. Our process ensures corrosion resistance, strong adhesion, and long-lasting durability in harsh industrial environments.": "저희는 철강 구조물, 배관 및 기계 장비를 위한 브라스팅 및 보호 코팅 서비스를 제공합니다. 이 공정은 부식 저항성, 강한 접착력 및 열악한 산업 환경에서도 뛰어난 내구성을 보장합니다.",
    "We handle piping fabrication and installation for carbon steel, stainless steel, and HDPE systems. Our work includes welding, inspection, testing, and commissioning to ensure safe and leak-free operations across industrial applications.": "저희는 탄소강, 스테인리스강 및 HDPE 시스템의 배관 제작 및 설치를 수행합니다. 작업에는 용접, 검사, 테스트 및 시운전을 포함하여 산업 현장에서 안전하고 누수 없는 운영을 보장합니다.",
    "We provide maintenance services and skilled manpower to support plant operations and equipment reliability. Our team covers preventive care, repairs, and shutdown assistance to maintain optimal system performance.": "저희는 플랜트 운영 및 장비 신뢰성을 지원하기 위한 유지보수 서비스와 숙련된 인력을 제공합니다. 팀은 예방 관리, 수리 및 셧다운 지원을 수행하여 최적의 시스템 성능을 유지합니다.",
    "Trusted by national and multinational companies, our portfolio includes power plant construction (PLTU & CCPP), oil and gas refinery works, industrial pipeline networks, large-scale steel structures, and mechanical equipment maintenance.": "국내외 기업이 신뢰하는 저희 포트폴리오는 발전소 건설(PLTU 및 CCPP), 석유 및 가스 정제 공정, 산업용 배관 네트워크, 대형 철강 구조물, 그리고 기계 설비 유지보수 작업을 포함하고 있습니다.",
    "All": "전체",
    "More Details": "자세히 보기",
    "No projects available at the moment.": "현재 이용 가능한 프로젝트가 없습니다.",
    "Client": "클라이언트",
    "Address": "주소",
    "Call Us": "전화 문의",
    "Email Us": "이메일 문의",
    "Your Name": "이름",
    "Your Email": "이메일",
    "Subject": "제목",
    "Message": "메시지",
    "Send Message": "메시지 보내기",
    "Sending...": "전송 중...",
    "Main Contractor": "메인 컨트랙터",
    "Working Period": "작업 기간",
    "Scope of Work": "작업 범위",
    "Category of Work": "작업 분류",
    "Project Photo": "프로젝트 사진",
    "No photos available.": "사용 가능한 사진이 없습니다.",
    "Back to Projects": "프로젝트 목록으로 돌아가기"
}
